我決定死守香港 致死方休

我冇辦法再退後一步 已經無路可退 我唔知仲應唔應該有底線

我凈係知 與香港共存亡 係我唯一既死線 香港在我在 香港亡 我亡！！！